［又贏］澳門中午起搭巴士必須戴口罩 否則司機有權拒載

東網

人地又送口罩又限你戴
屌你香港政府帶頭搶哂D罩 限你戴都冇用
跟本就冇罩

先確保口罩供應
再保障市民有口罩用
然後就規定公眾場所戴口罩
全部嘢有晒步驟
你話點樣可以唔吹奏呢
利申:打手

未來十年都係你

一對比香港真係完敗
做乜都慢人一步

香港連限制非香港人買口罩都唔敢

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

我係澳門人啊嗨

連支那都好似係咁做香港

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

澳門有口罩配給俾市民 , 香港啲口罩俾港共扣起晒去俾自己友

所以香港跟唔到